個唔知咩feelTv都未做大班打手已經唔准香港人話唔識佢地啲「明星」

第日做大啲仲得了

生於斯長於斯
對自己地方嘅文化都毫不認識
完全唔明有乜值得自豪
應該要感到羞愧

唔係唔比人唔識
係diu 9個d唔識要通街講，以為自己好撚型嘅人
唔識本身係冇問題
問題係大大聲周街嗌

邊區多呢啲人周街嗌

樓主係五毛or CCTVB打手
是旦搵樣野認左去啦

連燈區

到底有邊個以為自己好撚型?
Cap上黎睇下

通意到通常都淨係話自己唔識但係係你覺得佢覺得自己好撚型🤔🤔

傻仔 唔係話唔准你唔識
但你唔識咪唔識 講出黎做乜鳩先

又唔關你事又衝出黎話唔識唔識
人地唔係屌你唔識 係屌你on99衝出黎唔知做乜咋

大把聲稱自己唔識tvb仲引以自豪啦

如果我衝入波台啲po
係咁話who?
邊撚個？唔撚識
垃圾波都有人睇
唔知會點

呢到d kpop po有人問親都友善回答

其實一直屌緊嘅係唔識又衝入人地個post話自己唔識
又覺得自己好威高一等個班柒頭
唔係咁都get唔到呀

鍾意講咩咪講咩 呢度有言論自由
你班撚樣日日洗版 我地咪一樣容忍你地

到底邊個覺得自己好威? cap黎睇下

你走先,呢度我幫你頂住...

仲撚衰過cctvb

波台大部份集中討論post
唔會有少少野就開十幾個post洗版
你有無見美斯一腳傳波就一個post?

下
一有大戰就上熱門㗎啦

上熱門=洗版? 你on9?

入愚台針對波台

你睇唔到咪當無

你連洗版都唔知係咩就收爹啦on9仔

在各種論壇中，新發的貼文，或者有新回覆的貼文會被置於版面的最上方，一些人利用這個便利，短時間內新建大量無價值的貼文，以充滿整個版面。

下
咁有大戰熱門洗版係咪唔計
同埋咁viu洗左咩版
一半以上係啲人自己要開po屌同人駁嘴
你同個啲傻閪講唔好洗版仲好
無佢哋點會有咁多po